精神病巴士阿叔不滿小朋友笑聲 粗口問候威脅斬全家

宜加小朋友嘈撚到仆街 父母又習以為常

細個嘈喧巴閉會畀老母掌嘴 宜加體罰又係虐兒

如果個男人淨屌個女人無屌埋個𡃁仔
應該未必super

屌佢老母就啱，靚仔唔識，老母識啦掛

笑聲笑聲~ 你陷家拎~

唔識教就上深圳人民醫院落撚咗佢喇

老母唔識教仔唔好生

香港好多人都覺得自己比左錢,唔犯法=乜都做得
唔需要有公德

的確好多新一代家長唔知乜嘢係公德

精神病人先可以夠膽鬧人 Hong Kong people?

笑聲笑聲~你冚家鈴~

而家d老豆老母係同個仔一齊係巴士玩

白卡好似有優惠？

畜牲

其實無咩大不了，帶細路出街都預咗有人話

自己唔教咪人地幫手教囉 阿叔應該走去打個仆街仔兩巴添呀

嘈到仆街仲擺人上網，條臭閪真係抵比人屌

要玩自己返屋企玩啦

今次我支持阿叔